EP2

Para correto funcionamento do programa, deve-se colocar uma imagem .jpg na pasta Imagens com tamanho aproximado de 1000x500 pixels.
Dois arquivos txt,um nomeado produtos.txt e outro logins.txt devem estar no diretório Documentos. Para executar o programa, basta abri-lo 
no Software Eclise e clicar em "Run as Java application".
